屌你老母，警察終於認接獲強姦報案

網上消息流傳指，一名女子早前在被捕後疑被警察性侵，並需到伊利沙伯醫院接受墮胎手術。警方回應傳媒查詢時表示，投訴警察課於上月22日收到一名律師代表報案，表示其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內被強姦。

警方表示，由於指控嚴重，隨即將個案交由新界南總區重案組調查。截至目前，報案人的指控內容與調查結果並不脗合，警方會繼續調查相關指控。

另外，醫管局回應查詢時則指，不評論網上個別個案的傳言，並重申保障病人私隱的重要性，又呼籲公眾不要到醫院範圍集會，以及作非醫療有關的活動，以免影響服務運作。

又係自己人查自己人DLLM

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

問果幾丁友死口唔認

都達到指控內容同調查結果唔同嘅結論

甴近平

警甴

唔係警察投訴科負責調查已經有問題

個犯查番自己

班狗成日叫人報案報案報案咁口響，真係有人報案做乜又扮死狗啞晒啊

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

李桂華答左811有冇狗開槍未呀
比少少時間你?
屌你老母啦 3個月喇 查你老母呀

到時有晒人證物證比人揭發出黎
條撚屌又話：唔好意思，之前令公眾混淆

連個胚胎組織都已經有dna認證， 你唔好諗住就咁強姦中出完就算

死黑警 殺人犯 強姦犯 雞姦犯

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

自己人查自己人？

DLLM 死黑警 死黑警 你地祖宗十八代死都唔夠賠 mon post 狗DLLM